< 再來七月> 區議員搞當區勝利巡遊?

七月就係 各區 和平遊行嘅旺季
上水沙田 元朗 將軍澳 等等都有
成功connect咗好多街坊
宜家會唔會搞一次勝利巡遊

水貨區優先